有個傻仔坐巴士唔見咗個銀包

我就係嗰個超級大傻仔
夜晚12點10分坐182往中環港澳碼頭方向
銀包牌子係Burberry
一打開就會見到左面有張AE Platinum
有學生證有女朋友幅相
仲有400幾蚊係入面

可唔可以幫我推一推？
求下好心人出現求下你

推

巴打！！！！

我都係過來人 明嘅

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

幫你推

感謝你地

Push

9點啦打緊上去hotline 問

打電話都有輪候號碼
一朝早排到13
睇嚟好多人唔見野

推推

幫幫你啦

搵返未?

報失及補領身份證若你遺失香港身份證，必須在14天內通知入境事務處及申請補領新證。

打算12點前搵唔返就報失身份證
多謝巴打

要盡快, 別人可以用你身份證做任何非法嘅事,
過去, 我哋會報警以防萬一, 今日你自己決定, 盡快去入境處補返

J完己放原位

「重開」又有香港人失蹤

有女朋友即刻唔想幫

做乜咁傻豬，下次小心d,報失左身份證未

幫你推早兩日先執到個銀包

有冇搵大失物？

好人一生平安

幫推

搵咗了

城巴嗰面仲係話未搵得返
已打電話做好哂card replacement

報失卡未

報失哂啦

報失先

再幫推

報失咗啦

好彩以前買咗5個防RFID卡套
都唔知補發嗰張係唔係新嗰張嚟

巴打我愛你

我成日都坐呢班182希望樓主搵得番

182真係好撚貴但夠快

細頭鋼卡？daddy

細頭+大頭+CXAE
細頭d welcome offer cut到一半，冇哂興趣再續會，再加上美膳會全撚部都係美心不了
嚟近諗住用金色charge 卡算，對佢有情意結

你有女朋友架啦

我都係

Pushhh

有冇巴打幫幫眼啦

幫手推,唔見銀包真係好慘